巴塞 皇馬的主要分別其實唔係技術

係人情味

好記得個陣拉芬拿斷腳
疤狗第二日就幫佢續左份長約
叫佢安心養傷
疤狗會養你

到而家踢唔起
球員想走
大家都好來好去
仲要成個team幫你farewell

反觀卡斯拿斯作為隊長都

蘇亞雷斯

咪bin

美斯人情價都唔走仲留係疤 都唔知咩心態

美斯死賤種想搞到我巴一蚊都冇

唔肯減人工
咬人狗冇人情味

想告9花

咁佢抵告wo，咁無人情味

球場用人情味黎打飛機 堅on9

巴塞所做既行為，會令你積累既人情味變成零

睇得多美味情緣？

那感覺 退散心底的晦暗

死攬班廢柴，勁有人情味

加泰三廢走唔到，因為得巴塞出咁高人工

想養佢地到百年歸老

人情味

以前係

樓主同on撚9既分別係零

美斯！

同on撚9嘅分別係零

碧基同影帝咁廢都唔清
仲唔夠人情味？

加泰幫一個都無清